Ali幾時變到咁好波

負評果d熱狗黎

我認我鹹濕

心諗緊香港個個定係英國個個
依球真心靚到仆街

真係好波

呢球應該要攞獎啦

我叫開芯芯B